重要嘅唔單單係裝備 戰略 人數

仲有就係體格
好坦白講琴晚立法會有幾多個係真係夠速龍 甚至防暴一半嘅體格或者差唔多力量
係海富見到有個散仔手臂粗到撐爆手袖
人多的確係有力量
但係個體嘅力量完全唔夠人嘅時候點反抗
外國啲示威者有幾多個真係瘦到得支柴?
人地天生骨架飲食習慣唔同我地
我地唯有後天努力
唔該香港人今日開始
扒多啖飯 食多舊肉 盡量食夠2000卡路里 體重kg*1.5-8 g嘅蛋白質 e.g. 60kg體重食90g蛋白質（麥當勞24蚊雙層芝士漢堡有24g protein 連汽水薯條勉強有900kcal一餐）
有餘力嘅做下gym操下就算自身體重嘅掌上壓 都好
身體係革命嘅本錢從來都唔會係錯
有翻咁上下力量同體格衝擊自然更加有威脅
游擊自然更容易逃脫甚至反攻
要記住差佬唔敢用真槍實彈
而家就正正係鬥大隻 鬥近戰嘅好時機

170左右嘅男仔大概65-70公斤係應有體重
至於體能方面 一口氣做到5-60下標準掌上壓就算係頗fit起碼夠班無操嘅肥狗砌

而速龍等等就真係要一齊圍唔好俾佢地嘅高機動性發揮到

推俾更加多中學生睇
因為中學生青春期係鍛煉身體嘅絕佳時間點